有無人覺得猶太人真係好仆街?

咁多年嚟最叻叻就係消費自己受害者嘅角色
一有人做納粹德軍啲嘢就喺度玻璃心 十足十支那人咁
就近期嚟講 依家就台灣中學單嘢 再之前就日本女團

但係自己又大模斯樣不斷逼害巴勒斯坦
呢幾年殺咗唔知幾多平民
人哋一屌佢又話逼害佢哋個民族扮晒受害者咁講到自己好正義

但睇返歷史 由古埃及文明開始到羅馬帝國再到納粹
班猶太人都俾人「逼害」
又會咁啱得咁橋喎
究竟係猶太人唔好彩
定係你班柒頭真係好仆街得罪人多咋

利申:唔識歷史9up

正評= 真係仆街嚟
負評= 邊係仆街人哋真係慘㗎

差極都好過中國人

事出必有因
冇做過仆街嘢邊有人理得你仆唔仆

利申:我都唔知歷史，不過美國佬支持嘅就睇極都唔順眼

根本上就係個民族太仆街先會咁耐歷史都俾人追殺

個個post都

美國係俾猶太人背後控制

以色列呢個國家根本仲流氓過北韓

既然你都話自己唔識歷史，咁你9up啲咩？單純嘅感性發泄同妄下斷言有春用咩 你真係想知就自己慢慢暸解曬整個歷史文化發展 再慢慢去批判人啦

同個批日日要人賠償個班蝗人一樣

殺晒d回豬有乜問題？

蝗差好多

猶太人長久以來俾人歧視
主要因為聖經記載佢哋係迫害耶穌嘅人
所以所有耶撚都會憎佢哋

過往既中國人永遠都係自己賤
全球化之後就

耶撚係原罪

猶太比迫害耶蘇既猶大多左粒點
Coincidence?

I DONT THINK SO

其實果套思維差唔多架咋
只係佢地聰明過蝗咁解
猶太人就係蝗既首領

可憐之人,必有可恨

回豬同猶太豬都係仆街

巴打你係成個po唯一講人話既

Aggar

耶蘇係猶太人
而且上帝係猶太人嘅神

樓主其他人真心on9

咁搞野

唉
連連登都咁多左膠

猶太人真心賤
戴左個受害者光環周圍打人

呢個真點差都真係比德國用極殘酷嘅手段迫害，而中國人方面，當年有冇南京大屠殺都成問題，但佢哋信晒中央片面之詞，小小批判性思考都冇就一口咬定日本人迫害佢哋。

同美國一樣, 一邊屠人,另一邊推行正義和平
不過美國就係聽wall street 班猶太佬話

Btw,猶太人玩財技經濟勁,又將資本推向極致,理性化,剝削低層,又識調節(楂壓完你又鬆一鬆),維持資本制,窮人含撚

人地勁就勁在團結,民族意識強,自己上左位會照住自己人

終於有人覺得猶太人賤
猶太人最想就係白人係地球上消失，white genocide
去白人國家不停繁殖喺白人國家鼓吹multiculturalism，鼓吹混血
但係喺自己民族就反對混血
仲要反對混血就話人nazi
最濫用種族歧視嘅民族
賤到極點
蝗有排都學唔到猶太人，光明正大搞鳩人地國家民族仲要企係道德高地，扮哂受害者咁

猶太人手段強，霸住美國唔少重要職位同傳媒，又有錢，有地位，有喉舌

逼害垃圾巴勒斯坦人有咩問題？
猶太人畀納粹殺咁多人冇好似支那咁不停消費

問題係唔通佢地要笑笑口咁支持呢單野？
猶太人係出名狡猾、聰明同團結
因為咁 所以佢地立國前不停被逼害
不過今次畀人屌既係垃圾臺狗，點解要幫？

有人講點解講nazi畀人屌 講蘇聯講中共冇事
話根本反智 前明明後者都係殺人機器
係 真係好反智 但照咁講唔係應該要畀講nazi
而係要禁埋呢點暴政囉 唔好偷換概念

其實Hitler真係衰在打敗仗，歷史上比Nazi犯下更多反人類罪行嘅多不勝數，殺得比Nazi多人嘅政權亦大有人在
點解得Nazi會變成國際禁忌?咪就係多得猶太人而家攪屎棍，永遠扮受害者，永遠唔提自己民族做咗幾多仆街野

雖然係
但猶太教徒到而家都唔buy呢套
唔信耶穌係救世主
基督宗教因此從猶太教分咗家

話時話聖經講明耶穌係嚟救猶太人
咁你歐美亞洲人信嚟做乜？

自己民族就反對混血
Agger

上帝子民既優越感

啱

蝗有排都學唔到? 唔好玩啦, 你講既光明正大搞鳩人仲要企係道德高地我已經係D大陸人同少部份仆街香港人身上見識唔少
講仆街, 少部份香港人, 蝗, 同猶太人一樣咁仆街
但同猶太人唔同既係, 猶太人聰明好撚多, 變相可以識得點樣由內到外控制白人, 控制全球經濟, 呢點就蝗永遠都唔會做到

覺
18 19 20世紀比Rothschild家族之類既猶太人玩財技玩到全世界冚家剷，講真比人二戰屠殺真係有原因 不過依家猶太人銀行家就收晒皮

佢地聰明就真既，係中東呢d位都搞到個國家風生水起 但係周圍撩火頭又扮弱者個下

唔通你覺得出賣猶大嘅耶穌，係好人？

明明全歐洲都憎左猶太人幾百年，就係等人出黎淨化歐洲
打贏ww2之後就入晒hitler 數，塑造到自己同猶太人一直都好frd 咁

覺

從來冇當過佢地係人

點解逼害極都未滅絕？

一直都覺得猶太人同中共好似
前者有exile in babylon
後者有長征

根本二戰之前西方世界都逼害緊猶太人, 係德國做左超級大傻仔做到出面係二戰工廠式屠殺先令歐洲列強變臉左膠上腦圍屌德國, 不過又唔可以太怪德國因為猶太人一戰後昆左德國好多錢又鏈住佢春袋

覺
同佢地共事過幾日，雖然佢地好聰明但係好無品，所以我係果刻終於明白希特拉要殺哂佢地

nazi同蘇中都唔同 冇得比
蘇中係殺國內異見
nazi仲嚴重 種族清洗+對外擴張
nazi係散播意識形態 蘇中只係獨裁政權

猶太人似啲被迫害到有精神病既人
覺得個個欠左佢
不斷恰迫害過佢既人 人地永遠還唔清
有人話佢就話幫壞人 唔知自己已經痴左線

佢無講錯wo
依家好似沙地既中東國家，猶太為首既財閥，最想民族主義係歐洲消失，咁樣同整死白人無分別

猶太人賺哂D錢自然受到迫害

蘇聯冇種族清洗冇對外擴張？
蘇聯冇散播意識形態？
中共冇清洗資產階級冇對外入侵？
中共又冇散播意識形態？

nazi係散播意識形態 蘇中只係獨裁政權
呢句真係笑到我 套共產論去到70, 80年代哥倫比亞都仲有人講緊

猶太人>中國人
咁猶太人同印度人又點比？
3個加泡菜=世界上最無恥國家

完全同意

利申:工作上會對住呢啲人

蝗始終同猶太人嘅手段有一段距離

有point就拎出嚟討論下啦，淨係擺低咁多粒膠想點
未聽過White genocide?

佢地覺得中央政府=再生父母，一定要聽晒中央政府話
面對地方政府仲有少少思考能力

索羅斯都係猶太人

佢地亡國成十世仲有人肯幫佢地復國先on9

梗係講緊本身個意識形態有毒啦
唔通宣場環保又有問題咩
共產本身並冇害 但nazi一開波就種族優越
蘇聯中共又點對外擴張？
有冇要攻打哂附近既國家納入自己國土呀
加盟國唔計

垃圾陰謀論都拎出黎講就收皮啦
唔通你鳩up兩句果d叫points？毫無論證論據

唔評論佢仆唔仆街,但猶太人絕對係最優秀最叻最勁既民族

幾千年比人迫害,沒國家,但都可以傳承到自己文化 ,唔會比人同化

建立現代貨幣銀行金融體系從而掌握世界實權

民族又聰明,拎最多諾貝爾獎,出過唔少科學家,為人類文明
作出貢獻

冇一種理論係完美, 事實都証明人有貪婪天性, 共產係唔可行,有害社會, 人類發展。最公平係全部變禁忌, 人人唔比講。

咁點睇社會主義？
人人都要做野交稅
有多就可以拎去自由市場到賣

同支那人一樣咁仆街

只有相對地好,
好似福利主義咁, 要由教育制度慢慢改革配合先得, 一搞唔掂就好似希臘咁
北歐個幾個國家搞左好耐先有今日既成續

我覺得係建基於人人都會負自己的責任 肯交稅 唔會避稅
而且要人人都肯做野 有動力做野
西方行緊果套都好似越來越唔似資本主義

This post

Very funny now get off and circlejerk your shit somewhere else

點解猶太人咁有錢

好多大明星都係猶太人
Natalie Portman
Joseph Gordon Levitt

唔反對猶太人屠殺回教豬

曾經亡個國既民族先識得點保護自己